理大圍城下載link

唔明點解冇seed?

仲以為bt就係唔啱？

你呢D得閒講下人話得閒又講下狗話既真係好撚麻煩

好多人和理非聖人上身, 呢d先係香港毒瘤.